## 1. 모델 구조화 및 사용자 정의

### 1.1 모델 구조화

#### 1.1.1 모듈형 설계

#### 1.1.2 변수 공유

- tf.Variable() VS. tf.get_variable() : 변수 재사용
  - 초기화 함수를 인수로 전달해야 한다.
- 같은 이름을 가진 변수 재사용
  - 먼저 reuse flag를 설정하여 재사용 의도를 밝혀야 한다.
- [reuse](A/reuse.ipynb)
